廢青台

之前有D事無開，入嚟聽吓歌吹水

黎明前入嚟吹水

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

推

破曉前直播

滿腔怒火可以入嚟發洩，陪你到破曉前夕

晨曦前直播，轉播四台新聞

今晚呢

呢排無乜心情

點解嘅but +1

你之前係有追台定點有留言嘅我一定記得

因為根本完全無人睇

纯粹係想put down心事 以為真係樹窿....

無，你齋喺到留言我都會覆，我係以為你之前有睇到